hi 淡友 (856)

垃圾曱甴必誅九族

說好的3罷呢

有冇勇士上星期五過夜牛

【突發】中環手足開始上港交所

會唔會一陣熄機

今朝競價走哂手上全部倉
手持現金8成
入左 廿萬7500

想入番手388

三連跌 勿估底 即市追

多謝大家

今朝彈左啦..
呢個時間再彈既機會唔大..
磨或者尋底會大機會啲..
向下波幅又唔太多..
又要冒磨既風險
即日應該收工..
牛既話即日呢個位
贏面幾細

Dr bear給你

屌2千幾發

通常三點後要牛 就要等佢鋤落去牛 先有100點食

似尋底

大戶唔容許恒指四連跌; 托高指數夾淡倉; 勸大家人為造市長玩必輸。

上星期五入牛變哂牛雜700點一日無哂。第二日至升。第三日又大跌

我咪之前硬淡果班

相信今晚牛過
實大賺

支持

325牛

？

熊過繼續keep
牛過既賭錢

夜期日日賺環節

琴日呢？

入左5手Q熊試佢個業績

期指尾市狂隊落去
聽日又跌200起跳

牛gel
冇買牛嘅一陣夜期快手揸返張期呀

講起牛牛我問過佢地幾時有期貨買賣，佢地話年底會有，到時牛牛用家都可以玩期啦

同埋係牛牛圈到班人吹水好好玩

買牛日日賺

重牛過

琴日唔計

巨棍落

日市插完咁多夜市再插
弱過藥煲

講咗要跌
不過死仆街打咗279先落

期no break

夜期股災

qq

qq再見

qq業績利好都幫唔到升

賭牛既巴打
聽日諗住點收屍

都聽日開市你班熊軍就知錯

公報左喇咩

夜期美期插曬水

騰訊控股：第三季度淨利潤203億元 去年同期197.1億元 來源：證券時報·e公司

e公司訊，騰訊控股公佈2019年第三季度業績報告，第三季度淨利潤203億元，去年同期197.1億元。

miki try demo 27536+

富途資訊11月13日消息，騰訊在港股盤後發佈了2019年三季報：

第三季度收入972億元，去年同期805.95億元；

騰訊第三季度淨利潤203億元人民幣，去年同期233.33億元人民幣；經調整利潤244億元，去年同期為197.1億元人民幣。

27524 set止蝕

qq遜預期倒退

我印象中700係咪第一次業績倒退

今晚trump 出個tweet
xi is my boyfriend 即刻千升
熊軍唔好喊

夜期巨棍上啦

in mace sar we trust

騰訊控股：前三季度淨利潤為717.28億元，與去年同期比增長11%；第三季度淨利潤203.82億元，與去年同期比下降13%

但都係睇大戶點解讀

don’t sell too quickly bro

就黎平啦要

睇緊

27539 改止蝕

no la, 27524 is good

無野好講

中大提早完Sem，要開拖屠城？

啲大6豬走曬。冇堂上

今晚各位小心為上

27556 平

垃圾律師屌你老母
唔識答野就咪撚答應出庭啦仆街

details?

阿里巴巴向聯交所提交上市聆訊後資料集，到香港作第二上市。

據報阿里巴巴計劃在香港發行5億股普通股，另加7500萬股超額認股權，計劃集資約130億美元。今次發售將包括國際發售同香港公開發售，預計最早下周三定價，本月最後一星期上市

咁多人睇淡700 金融科技同雲增長上天

唔批

[member]姨家有我做例子，其實轉澳洲DL就得/member]

高院 ban 佐中大學生申請既臨時禁制令
(都算係意料中事 )
先例一開，代表著警權既末落

中大學生會會長蘇浚鋒就臨時禁制令申請提出上訴 法官即時駁回上訴

夜期堅係弱
道期彈左60點
夜期仲繼續跌

屌…

一早估到，香港法治一早死左，司法獨立呃下細路仔都仲得

三權分立真係笑話來

港人治港 高度自治 50年不變

上月開張sp?

道指狂彈
夜期完全唔跟
沽壓唔係講笑

[memb[/member]

咁你轉返淡未

荃灣有手足俾人斬呀

屌…又荃灣…

天水圍個細路
屌你老母

我住荃灣 岩岩落去唔多覺 可能遇唔到

QQ同恒指ADR做乜鬼

第3季唔得

我隻牛呀屌

都係個句 比位大戶沽

屌…不治……

.......................................................

[未fc有圖］警甴去左仁濟搶屍，要記者

幫手推俾記者見到

一早聽到又有個戰士要退下真係悲痛
首先先為烈士默哀5秒

[/member]

以下內容可能拎各位不滿 敬請注意

[member]

唔好怪我仲有心情炒市
我只係打分析者

無力跌啦 牛牛牛牛牛

黎明行動開始無用
始終塞唔到路面

hi AV 友
四日了,你今次肯罷市了嗎?

一姐條隊重係星期二排緊

咁多condom助我熊軍，老懷安慰
五大訴求，263 258 253 248 243

屌你老母

屌埋你老母個老母個老母個老母

仆街死啦你

一開就263啦

屌 真係冇人性架喎
咁都講得出

屌鳩佢九成買撚左牛啦

條仆街九成買牛輸撚到癲左

係冇人性 咁講野

買牛輸撚左係到懶

賴

樓上條仆街係咪買左243牛呀，今個月就跌落去同你打哂靶佢

死拉上咁款

係咪輸到壞咗腦呀你

期指咁都彈得番上去
又震熊引牛?

高水100 國家隊硬托

好撚癲,真係硬托

連續3枝大陰燭,尋日夜期仲要咁弱
擺明係碌落山格局
咁都硬托番上去

咁美股創新高 好難唔托嘅

呂布說 265係鐵底

老美又係癲,連續3日低開拗腰上番去
ALL TIME HIGH都唔使回

上次個升浪,佢一出聲話望好就隊落去千幾點

美女吹到個泡咁大真係小心股JOY

升千九回90好正常，轉勢唔係咁樣

唔使小心,100%會發生,可惜估唔到幾時

亂估係貿易戰傾唔成關稅升50%個陣

QQ牛 65222 100%街貨
睇住D散戶買賣盤完全唔識玩
QQ跌咁多, D買盤出價勁高溢價

升咩

我講美股
堅on9
係咁破頂

問爺閪

籌碼不足嘛

oh 咁唔知
淨係知佢地好想狂破頂

港女過山車

咁少成交 唔貼價正常

一姐

大師

希望今日繼續跌
但唔會買

牛得未

[

期支棍

依家d牛排半價可以博下

做乜啲牛軍好似失心瘋咁狂估底

牛軍請準備

登入定sp 屌腳指

睇多十五分鐘先

好狠大棍

cls

好狠cls

真係cl左s

跟住實係又回50點又再大棍

跌到唔識追

今日底262

假牛

食左19格熊
輕鬆

唔係我玩法
食唔到

終於去番我回合

263 support 會大
唔賣晒都要減磅

263 仲唔殺？

即市㶰款我情願博彈

26300.88 咩料

殺埋263啦

又扮回

call 國指 先

笑撚左 263不死？

10422+1

不死大戶牛

事不過3 一陣殺

10400止蝕 預食20點

特價牛 快入

牛恒指既拎返低位減30止蝕

賭仔至愛以少搏大
佢地諗法好簡單 ：
「屌，一係牛，一係熊，大家50/50%，但牛有近價，抵搏喎！」

咁咪含得囉

彪叔叔今次講得好岩

仍

想入qq

呢到d人仲博緊反彈
姐係260都好快穿

彈上280呀

改10415止蝕

牛得

263到左，哈

又中

7500 一日一$

你就爽

有冇人睇到

有啊

留意可能要20ma of 5 min eat

10422+

10442平倉

目標20點 finish

搞咩59587咁低價

牛要走啦~
唔好貪

宜家追牛

轉倉 ALL IN 恆生

勁假時段會唔會日日都開路呀？

呂布…

咩事?
你搵佢?~

佢開新post

聽日都停課

又中多次計

食咗263未

牛過lunch

競價走左 本多手多

見有30k買哂牛牛

今日又無力彈
快啲彈到267俾我put

彈返267就唔PUT喇

真心小學雞

140見

班牛軍以為大戶仲會挾上

牛熊短期反彈好難講
但正股，仲要本地重個款。。自求多褔啦
我覺得等買阿里巴巴反而穩陣個博本地股彈

Not good wo

點妖法？

有冇師兄有中熊冧把介紹？22364掂睇？thanks !
利申：依期好窮、想賺三幾千吊命only

出老解又點
啲老解喺香港駐守一年定三年?
你走咗之後咪再出過嚟

bno應該會喺英國大選後短時間內平權
我冇 不過老豆老母有 睇吓有冇得益啦

我仲有葡萄牙護照

依家武力上連狗都打唔過
出老解有咩用

屌 咁好

張崑陽: McConnell 肯讓步，因為西灣河中槍手足同埋大學手足血戰守城

如果係關人權法事就好喇

睇圖
可能要向下試dl
坐穩

慘慘豬，係牛牛個到又比人禁言

你講乜黎

解放軍可能入城

屌你咩

佢做左個雙頂
唔穿頸線可以試買少少博升
跌穿就走

一定ban啦

8627抵玩

我仲整個投票話要帶美軍路

屌

今次咁小氣ban我7日，平時hide左個post就算

無裂口呀

好好玩，不過成日比人刪

5月呀

換個ac囉

成半年前喔

要登出登入，算了，下星期先再玩
個邊好搞笑，唱淡個股會比好多人插，可能好多人撈底

你唱淡 人地點搵人接貨

中大二橋設「CU入境」關卡

好可愛

有效期幾耐？

散唔到貨啊

啱岩想問下大家, 係唔係可以過夜牛下咁呢
鉛巴點睇?

好多大陸傻散唔知乜事以為平野
比人禁言想同佢地講真相都唔得

睇個mon約闊

認真㗎

極牛正，十倍發達神牛

好型

贏硬先過夜

我都認真架

沈大c教人24000先撈

24000 入第一注姐
大佬我有張証 22000 博入界架

[member]［突發］一眾藍絲同黑社會由元朗站南邊圍方向出發

元朗國
又玩民鬥民 屌你老母

收DL?

個市末有反應

fake news
比佢呃左高追熊

CLS又玩FAKE NEWS 棍

上星期四嗰棍先勁

似托唔住

硬係覺得唔似FAKE NEWS

上網睇真啲先啦

有個一個傳說巴打好似on9仔咁日日講自己賺左幾多 人地去左發夢 。單機啦你傻閪

今日守得住263 如果啲近熊面世 應該有得彈少少

上星期四果棍又係CLS
擺明造市咁造殺熊再落

頭先又穿左263

猛虎怒回中, 我D 熊仔呀

Me too

今日先輸完30K

其實佢賺左既都有捐出去
每個人都有佢專長既地方
一個巴打叻賺錢，咁佢賺到再捐既成本效益係好過佢出去發夢
咁我賺錢唔叻咪出去發夢囉
每個人發揮所長就得

第一個素球263已達成
仲有五個 258 253 248 243
熊軍condom加油

262 牛仔要說再見了

隻恆生銀行又坐緊接近1$

又插

又棍跌？

屌你老母 blocked

不用分那麼細，大家都食緊人血饅頭

呢棍係咩事

條柒頭肯定重牛啦直落243如你所願

FAKE NEW 打破左平衡

262唔死

殺左一堆26208

又彈番 個市JM9

不死極牛

敢入262 牛真係抵佢賺....